地鐵不合作運動係唯一贏既方法

點解？因為會令全香港無得返工

一兩人就話無乜事，如果一個月、兩個月，一年呢？
香港等同廢城

股市暴跌，樓市暴跌

支那同美國打緊貿易戰，最驚乜？驚支爆
如果港樓暴跌5 成，全港無得返工，你估會唔會支爆？

那條係勝利之路黎，但一定要堅持、堅持
一個月，兩個月、一年，直到共產黨跪低

推

咁以後清場係係mtr清

我推

清完咪都係無得返工

都係好計
mtr出賣我地

清金鐘咪去九龍塘，清九龍塘咪去旺角
be water

大罷工罷貨好難搞,癱瘓地鐵d人實屌哂鬼
除非全民共識

要共識既經過今次後共識曬
唔共識既永遠唔會理你

唔緊要，我地幫佢哋罷埋工

我無嘢講

好多人想罷但係唔敢
經過今晚應該少人反對

利申，我係一個打工仔
之前有幾次都想三罷，但因為根本其他人有照返工，結果我都逼住要返

認真，唔洗理乜柒民意，搵人去塞下地鐵
交通癱左自然全香港會一齊同你罷工

罷工幾星期，港共政權一定會跪

推到冇得返工

唔好係何文田站搞事，一搞就會影響到觀塘線入黃埔/入何文田站調頭路軌既車序，會搞到車務控制中心好煩

千祈唔好睇少香港係世界金融經濟，同支那金融系統上既重要性

支持地鐵員工罷工
咁危險，仲出去？！

一定要呀

中國共產黨……屌屎忽！屌咗八十幾年，全國鳩頭[2]犯有雞姦死罪！中國共產黨……隨街屌死自己老母！衣冠禽獸！中國共產黨……徹底滅亡！等候人道毀滅！全黨死清光！殺呀！殺到爛臭屄解放軍，電腦大爆炸！時辰未到……

毛賊神經病就有！你地就快智障喇吓！

建議黃衫波板糖人聽日都咪撚返工
聽日你點舉牌吹雞都係嘥9氣
一齊不合作仲好

無用架……我啲咁嘅身分証呀就快唔用喇！我要發宇宙通行証俾共產黨解放軍！爆炸呀！電腦大爆炸呀！柒頭皮！

我第日啟動「公」程式嘅時候，我唔會再通知呢啲柒頭皮o架喇吓！呢啲冚家鏟嗱，全部都係共產黨嚟㗎！出去！

（警員再次詢問長者需不需要呼喚救護車。）

長者：你需唔需要呀？柒頭皮！

長者：毛賊神經病呀！啲毛賊神經病，睇我身份証……

幫推

完全同意

Push

千祈唔好搞呢d呀

行車路:
- 三隧
- 汀九橋
- 青馬大橋
- 港豬澳大橋
- 港深西部公路
- 大欖隧道
- 海安路(青山公路汀九段入荃灣嗰段)
- 荃灣路
- 象鼻山路(荃灣來往城門隧道)
- 大埔公路沙田段
- 青沙公路
- 大老山隧道
- 龍翔道
- 灣仔繞道
- 德輔道中
- 東區走廊

黨鐵:
- 美孚(西鐵線, 荃灣線)
- 太子(荃灣線, 觀塘線)
- 大圍(東鐵線)
- 北角(觀塘線, 港島線)
- 中環&香港(荃灣港島東涌機場線)
- 九龍塘(東鐵線, 觀塘線)
- 荔景(荃灣線, 東涌線)

懇請國際對香港發出黑色旅遊警示

好多打工仔好被動，好難主動罷工，但係好支持罷工㗎

愛國愛港連登仔

又黎呢招影響到經濟先會有用 攬炒咩

哦

今日應該畀人返工，
等啲人响辦公室開吓波先
我見好多平時靜蠅蠅藍絲都轉性跳出嚟聲討元朗白衫佬
評估吓先，諗吓初衷係乜

屌你老母地鐵又順又無人罷工
我又要返工啦

你估我好想返呀
無人罷 我罷乜柒

响地鐵度宣傳吓元朗白衫佬所作所為同上環啲警察開槍射人好過

除咗塞爆港鐵之外我覺得市民眾可以不停過馬路， 係約一大班friend出嚟過馬路，過馬路，再過馬路

流通度未夠 今日

宣傳要做
但麻煩你明白，終極大佬 / 話事人係共產黨
你贏鳩曬800 人民意都無用

800 萬

要番工嘅社畜表示歡迎
我都唔撚想番

民意撚真係終極智障
敵人永遠得一個 - 共產黨
你贏曬800 萬人民意 但大家照返工
共產黨一樣「太陽如常升起」

你一定要搞到支共，要佢痛
要佢痛到入肉

up

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

香港太多港豬
佢地只係識得揾食
所以要做就要10幾人做
否則個個圍住你屌，阻人番工

其實返工時間有幾千人企係個站到唔郁已經得

好多人唔敢罷工都係驚 如果連上司都返唔到工咁問題少好多

咪臭係
我真心好想罷，結果又係全世界返工
我咪又要返lor 依家

同埋全港罷工個noise 好勁
一定又上國際頭條

推呀

殺呀！殺到爛臭屄解放軍，電腦大爆炸！時辰未到……

ager

香港連最基本財產同人身安全都無埋
Mtr出賣港人

搞到所有人返唔到工都無問題

認同請分享

專心對付牛屎佬啦，仲搞不合作運動

你自己去打飽佢
敵人都未認清楚，走去打馬前卒

[集思廣益]發夢夢到殲滅元朗官商鄉黑計劃

[發夢][眾籌]聘請G4S/黑水保護議員，記者，陳伯，市民等是否可行？

集中人手塞死轉車站！

我比你殺曬d 牛屎佬一樣乜都唔會變
用撚下個腦啦

我又要返工啦

感謝順暢既港鐵同紅隧 同勤力工作既香港奴
我都係港奴之一

星期一至星期七 多勞多得

你先用下個腦啦！
你癱瘓鐵路，香港人係會屌鳩你而唔係憎牛屎佬，
不合作運動只適用於民主國家嚇執政黨咋

民意撚真係終極智障
敵人永遠得一個 - 共產黨
你贏曬800 萬人民意 但大家照返工
共產黨一樣「太陽如常升起」

你一定要搞到支共，要佢痛
要佢痛到入肉

我無撚話嚇鳩執政黨，我話搞到支爆

你不如講下搞完牛屎佬有咩用你咁有腦

佢哋收中聯辦錢做野 有錢咪做野 係咁簡單

有腦人兄出黎講兩句

再加唔交稅！

heyheyhey

要求盡快send email 各國領事館對香港出旅遊警告!!

英文有錯請幫修改.

各國領事館, 當然唔會出旅遊警告.
但多人查詢, 領事館要求港府解釋!!
打蛇打重點, 玩野就要玩出國際!!

USA

information_resource_center_hk@yahoo.com

Canada

hkong@international.gc.ca

AUSTRALIA

enquiries.hongkong@dfat.gov.au

Email Topic=> [country] Government should issue travel alert and evacuate cilivans from Hong Kong.

Email body =>

Dear [country] Government,

Gangsters in Hong Kong have already taken over the control of Yuen Long District.
Hong Kong Police Force does not possess the ability to handle.
Consulate Generals should consider to issue travel alert and evacuate cilivans from Hong Kong.

一樣立場! 我地好多打工仔係爭個藉口唔返工架ja!

咪係，我今日又撚要返 根本唔想返
d 同事全撚部黃，你估大家都想返？

push

拋磚引玉，希望大家討論吓不同意見既成效

1. 短期內舉辦光復元朗行動

2. 搜集任何相關資料，包括但不限有關人仕個人資料，相關物業/店舖資料，活躍地點，行蹤等等

3. 透過警方，食環等等相關部門，清洗元朗黃賭毒產業鏈 ，烏煙瘴氣好多巴打覺得警黑合作，成效不大

4. 眾籌去聘請例如G4S等國際保安公司，保護各議員，知名人仕如陳伯，記者們，其他有需要市民等等

5. 元朗放盤/退租，警黑合作，治安全無

6. 舉報僭建

7. 全民對抗新鴻基SHK運動

[集思廣益]發夢夢到殲滅元朗官商鄉黑計劃

[發夢][眾籌]聘請G4S/黑水保護議員，記者，陳伯，市民等是否可行？

[發夢][不合作][長期]元朗放盤/退租行動，考慮吓

真心一問
塞地鐵有冇犯法

我唔覺得搞港鐵有用wor，依家係要爭取民意，D師奶好蠢架，你搞到佢地你就係敵人

白痴，馬前卒唔係敵人一部份？
你會唔會話要打元首所以唔打士兵，
你唔搞敵人，走去騷擾平民，無撚病呀嘛？

你搞不合作運動咪就係CARE民意囉！
打牛屎佬起碼可以為手足報仇，
當畀你真係令市民嬲政府又點呀？佢哋可以票債票償咩？
唔了解香港制度同香港人性格就係度畀埋啲屎橋

同埋3隧

乜撚嘢我幾時要市民嬲政府
你睇緊乜？

你癱瘓地鐵就真係民對民啦，班市民無收共產黨錢架，
然後黑警又捉晒你班友返去，高官、白手套毛都無甩一條，
仲話令香港市民無得返工，人哋打完八號都仆到返公司呀！無鐵路唔識搭巴士呀？
不合作運動喺香港根本係低效益，你仲話好過打收共產黨錢嘅牛屎佬，係咪傻撚咗？

今日可能時間太趕，大家都未準備好，
麻煩大家聽日早d起身！

地鐘清場起碼還到拖

點解講咗咁多次：唔好搞地鐵
你唔聽？
地鐵唔停元朗站，你叫隊友點入黎幫拖？

只有政府、鄉黑才想地鐵停

岩 睇撚完件事要分都一早分好黃藍
如果未分好建議睇睇醫生先再識思考
而家就係共識 再搞罷鐵 等全港人知發生咩事
一直都出師有名

你搭地鐵但唔記得落車點解會犯法🤔

咁如果係機場呢？

屌幾千人企地鐵站都塞鳩曬啦，又幾難
拉，點拉，唔比幾千人係度等車？
地鐵停巴士自然會塞

打牛屎佬你自己打飽佢，我真係睇唔到有乜用
你比人打死就有撚份

幫你老母拖
你自己打鳩飽佢

真正有用既嘢唔做走去打打殺殺，你殺鳩曬d 牛屎佬中聯辦一樣係度嘆冷氣飲酒
唔好話維尼根本懶得理你

上兵伐谋 其次伐交 其次伐兵 其下攻城

要諗下搞港鐵手足點集結

啱啱荃灣見到有巴打攔車門
車入面全部人都話要返工咪阻住晒
香港人真係好鍾意返工作

機場只係side dish
重點係你要搞到中共痛，要支爆

搞機場影響民生多撚過經濟，得不償失

果班勇武打牛屎佬真係唔知個腦生係邊

同埋我一直話係封CBD
中環、金鐘

元朗？WFC。地鐵咪照通，鐘意入去打打殺殺咪去，各有各搞 唔知你ban 乜鳩

搞地鐵失民意支持
你有無企喺其他人角度睇嘢先至做嘢？

你#1 講咗啲乜，你記唔記得？

今次過後民意唔會逆轉
我地既人會堅定支持
有足夠我地霸1個月mtr既民意就夠

我#1 咪話大家既敵人係共產黨，共產黨乜都唔驚就驚國家唔穩定
你香港亂到七彩佢話鳩之你
但你搞到佢支爆佢就真係肉痛

你既目標係要有籌碼同共產黨玩
打牛屎佬，彩鳩你都有味，咪自己打鳩佢

民意？我從來WFC。要歸邊既歸撚曬
同埋都係果句，800 萬人都撐你一樣無撚用
因為共產黨唔撚驚你啊傻仔

1. 搞清楚你敵人係邊個，邊個依家係香港話事
2. 你點做先可以逼你既敵人回應

牛屎佬係咪敵人？有無話事權？
你打死曬d 牛屎佬有咩利益？港共同支共會唔會理你？（會既，譴責跟住拉Q 曬d 人）

求下大家 有個organized d 既不合作運動好嗎
繁忙時間有幾千人塞住d 大站（eg：金鐘）就得

支持

不過如果鄉黑上mtr清場點算？

佢哋大條道理 {維持秩序}
你輸到嘔電

唔好等共識出現

被逼罷工 自然會有共識

冇得佢哋揀！

萬一癱瘓左全港交通，其實好多人係樂意被罷工的

全部同我full gear返工！！！！！
全民full gear，人人都係目標，就冇人係目標！

何君堯老婆

博科教育中心（Bravo Learning）位於炮台山桂洪集團中心501單位，門外貼有大量師生合照，亦在明顯位置貼著一張「傑出導師年獎」，得獎者為Cecilia Chan。這名「Cecilia Chan」就是何君堯太太陳浩明。 記者翻查商業登記冊，發現博科教育中心由富榮企業有限公司持有，公司註冊處記錄顯示，富榮企業的董事和股東是陳浩明（Cecilia），秘書是何俊螢（Charlotte），何君堯的女兒亦名為何俊螢。

過幾日就會有白衣

失你老母

個人覺得咁做，只是攪到基層員工返唔到，被人炒魷
高層係揸車出入，市照開，零影響

佢地有幾多人

你真係覺得係咁？

封得地鐵梗係要封埋陸路
唔係咁簡單，但都唔係做唔到
比佔路多左個佔地鐵je

老老豆豆我供緊
我唔介意

其實我成日諗
攪一架車既一對門
已經可以塞住成條線
唔洗好多人
係咪有咩實行上既麻煩

奴隸不事生產係掌權者最怕

大家都怕尷尬 出到黎又無人做野
如其煩點阻個門開開關關，如不人數夠多塞一塞，乜都解決
又無得拉人，又無得話你唔合作，唔比你係地鐵站入面企咩

anyway 點達成唔緊要
幫到全香港罷工就得

唔好搞機場快線同東涌線啲站
啲外國人搭唔到飛機會叫佢地大使館出面

民主唔係應該令全港人主動罷工咩
而唔係迫唔想罷工啲人返唔到工

放工時間塞唔塞?

唔好搞依D野, 人地要罷工自然會罷 !
搞左幾次唔覺有幾正面 !

1. 需要一個開始，依家無大台根本無人號召罷工，我今日本身想罷但結果個個都返左，我都要死死地氣照返
2. 好多人唔係唔想罷，係需要一個藉口，需要一個契機，需要「大多數人都罷」
3. 罷工只係手段，整lum 香港經濟係方法，導致支爆係目標，要共產黨覺得得不償失而放棄。如果罷工得2成人支持，其他8成唔支持但被逼罷，一樣值得。民意撚，收皮咪on9 啦，共產黨幾時聽過民意？

從來無成功過 屌你老母
今日照搭地鐵返工

民意撚收皮啦好嗎
你爭緊邊撚個民意呀屌你老母民意
共產黨民意？！？！

就係要全部人一齊返唔到工

Add oil HongKong we

add oil hongkonger

毛賊神經病呀你

阻住人番屋企就屌爆你

阻人番工就ok

yes

金鐘呀

我好撚多野想講但冇野講

推！

而加暑假 學生係最大嘅力量嚟 用呢一兩個月keep 住不合作運動嘅後果好大

Push 聽日繼續

攪下7婆克警先啦
呢d多人有共嗚

跌把遮都有排搞

每個站附近既居民都出黎頂住車門就即刻跪

唔洗每個站，商業區 / 轉車站就得

唔好成日打打殺殺啦 你打得贏解放軍咩
但你可以導致支爆呀！！！係支爆呀
令支共幾十年翻唔到身呀！！！

全世界返唔到工咪可以一齊搞

講左咁耐 大家肯唔肯一齊做呀

你阻到一架車 佢仲有第二架車
但佢個system係得一套
訊號系統/電纜
明未

揸車人士要小心駕駛，保持低車速呀

不合作運動要日日搞，每次玩到半日都嬴

真係要用呢招喇

唔好再用push/推, 請用 光復香港 時代革命

哦

光復香港
時代革命

光復香港
時代革命

講真 地鐵不合作運動係真係work
唔好話咩阻到人返工比人屌哂鬼
我自己都要返工
如果大家有意識地可以早起6點幾7點塞死地鐵
我大不了咪話返唔到工 到時仲可以加入埋一份
全世界搭唔到地鐵返工唔通逼你搭巴士的士咩
咁多人巴士的士車得幾多人

我都唔明
次次都係得個講 雷聲大雨點小

根本我身邊d 同事都係個個想罷工

老實講大家都係需要第一步
但第一步好難由打工仔自己行出黎
你見到無人罷工塞地鐵唔通自己on99企係到咩
呢個時候係好靠唔洗返工嘅人行出第一步
只要有人自自然然就會多人

其實幾時可以做到地鐵不合作運動

你塞我15mins冇撚用 阻得15分鐘不如唔好阻
你真係搞到地鐵運行唔到咁我先真係可以名正言順咁同老細講番唔到黎ga

無錯
學生呢？放緊暑假wor
你8:00 塞曬地鐵 我就都會係地鐵到郁唔到永遠留係度架啦

我都好想返工 可惜卡死左係地鐵站6 個鐘

喂

Sing hallelujah to gbao

Sing hallelujah

我P 牌仔pish 唔到呀大家幫手

罷工前設係癱瘓交通
可唔可以認真組織一次呀求下各位
成日講講下都話咩無民意咩阻人返工, 港難當前, 街上再不安全人人自危, 仲想成全港豬返工呀?

7.22搞左幾個鐘 民意無反彈
可以視作已授權
搞到直至有人出聲屌鬼為止

三罷交癱Tg link:

荃灣紅綫

觀塘綠綫

港島藍綫

東鐵綫

西鐵綫

三罷交癱Tg link:

荃灣紅綫

觀塘綠綫

港島藍綫

東鐵綫

罷工 罷市

好好利用恐懼
等林鄭自己捉蟲
以為用恐懼可以威脅香港人
我哋就用呢種威脅
去令到香港市民
罷工罷市
如果成功佢哋唔會再有一次
利用呢種手段去威嚇我哋
我哋要拉商家落嚟
我哋已經動用晒
所有市民嘅資源
無論係衝擊中聯辦
定係義士用生命
去同黑警抗爭
我哋香港市民
都要陪上佢哋嘅安危
咁只有用經濟
去將呢一個極權嘅政府
從佢哋高高在上嘅位置拉返落嚟
香港唔要一個管治型嘅政府
香港人需要嘅係服務型嘅政府

Pish

學金鐘佔路咁
走去佔金鐘佔咪得咯

屌咁撚大條路都佔到滿曬
真係唔明佔個站有幾難

仲理咩民意啊
元朗果單嘢之後 仲覺得政府冇錯嘅
仲係民咩 果啲垃圾狗都唔屌啦

咪臭係
民意撚真係腦生係屎忽，仲蠢撚過藍絲

有冇最新情況? G持

想罷好耐 得我自己請假冇用

香港站去中環站 果條走廊 +金鐘站轉線
好多人行，可以考慮做人鏈 嗌口號

組織黃絲送人返屋企好點

730見

根本mtr死一日 已經全港罷工

要死三個月

不如由用長者八達通開始先吧

諗翻起無地鐵啲人上翻地面搭巴士點算
頂多塞咪又係會逼上車
唔得架wo
啲人有方法翻到工就無得被罷工

塞到地鐵
路面濕濕碎，好易封

小弟小小建議 先利申港鐵職員 今朝有返工做到仆街 但唔代表大家成功

幾樣野姐

1 阻住關門無撚用 你最多阻到兩三次 一定有職員到 開左車之後下一個站都會搵人睇住你 你要記住你係要癱瘓唔係要延遲！所以最直接方法都係拉緊急制 一卡有五隻 拉哂佢 拉埋格離果卡都仲得 唔洗同佢客氣 最緊要唔好怕俾人途人屌 職員上到車就是但搵個人訓低 扮打交 咩都好啦 自己諗計啦

2 分隊 7-8個一隊就好夠 多隊好過多人 最好有返十幾二十隊要遍布每一架車（好重要）

原因係 你每一架車同事都拉緊緊急掣 係好撚有用！！！！控制中心得1條線可以聯絡到現場職員 每架車開車之前都要現場職員confirm現場安全先可以開車 如果同一時間有六七個站都有人拉緊急掣 佢處理唔到咁多 唔會敢開車

3 你有方法整壞架車是但一道門 就成架車都唔用得 情況就好似今日九龍塘咁 成條線delay十幾分鐘 （可惜已經過咗peak hour)

4 假設你玩完第一卡 走去第四卡再玩過 唔好不斷留係同一間 因為剛才都講過 佢好快會通知下個站職員睇實第一卡

5 如果有能力夾到嘅話 同一個站 兩邊月台同一時間搞事 佢地冇咁多人手解決

6 我見有人已經提過 有啲站適合搞 有啲站唔適合 建議搞人手少+唔近車廠嘅站 真係出咗大件事佢都唔可以喺車廠調架車上嚟繼續行

7 早d搞 最好八點前開始 8:30最多人（多數站都係）一路搞到九點左右 可以搭搭下過返對面再玩過 唔使搭死一架車（原因同上面一樣） 如果9點都癱瘓唔到就收手啦 聽日再嚟

8 已經講過 但好重要 再重複多次 記住你係要癱瘓 唔係要佢延遲 各位發揮你嘅小宇宙 加油

訓先 聽朝都要返工 月台見

幫你推

光復香港 時代革命

Mtr

be water

真係唔得閒出街 可以打mtr電話話有人丟火機落路軌
佢一定要搜路軌 因為路軌有電會出事

唔好呀 如果d 司機叔叔入唔到廠 無人開車 大家番唔到工架

呢招好，又唔洗人落去

就算冇掉都可以打過去講 佢冇得唔處理

同埋目標細有排搵

電話有冇分每個站唔一樣定打上總台
係咪可以9up自己係中環月台

推

在香港港交所工作的每一天

話見到有人係網上話有人跌左打火機落路軌 怕出事

我諗一兩次可以但聽得多佢地就可能好似狗咁算數

有人性嘅就話真係次次姐

如果車裡面臭到仆街咁架車又可唔可以用
有啲小朋友可能貪玩買左臭彈定個啲臭魚罐頭又不付責任咁唔要

負

真係唔係個個市民都撐得起

佢冇得唔搜 因為會爆炸 路軌有電 出事仲大問題

佢可能睇死我地每次都作假
我唔清楚如果真係有事就唔好啦

真係有事係上佢身 佢嘅責任

呢個真

次次話癱鐵最後癱唔成
個個都返我咪又要死死地氣返工

癱藍線 集中癱一個站 講幾撚多次先明呀
癱東鐵做乜鳩呀 無人理你呀

咁撚大個金鐘都佔撚到
依家連個金鐘站都佔唔到？
你小貓三四隻分開幾十個站每個搞幾下，梗係俾人捉啦
屌你如果幾千人企係金鐘站你乜鳩都唔洗做都癱撚左個鐵啦
用下腦啦仆街

出金鐘 齊罷工

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命

會比人屌阻住返工

繼續be water

教你如何應對塞地鐵失民意論

請睇 認同塞鐵但覺得方法要改進

有冇詳細時間等等
想參與

呢個真係要全港動員

同埋阻地鐵要早少少，0830都係太晏

好多人仲唔明點解要塞鐵，推

以後每次大遊行後續活動, 人數足夠的話兵分三路去三隧, 有無得諗

始終大家都怯
我諗有過百人塞，返緊工既和理非會有人即興join，到時先有效果

究竟係點得出癱瘓港鐵=全世界人無得返工呢個結論

港鐵+所有過海隧道先會有呢個效果

同埋呢件事本身要夠多人參與，難度同罷工差不多

塞左港鐵先，塞到鐵地面就唔難
啱啱7/24 先小試牛刀叫得得地

如果真係夠多人就大塞，人流倒灌上陸路，到時再塞埋陸路
配合佔領就prefect

係，7/24 啱啱開始make 到noise

全民頭盔月

如果真係成功，隨時變大罷工
西環而家仆街到總商會都出聲

最好既case 就係成功塞到d 人無得返2、3 日，然後黃絲中小企帶頭罷工演進到全港無限期大罷工

好難，但唔試點知得唔得

其實真係等緊人號召全港大罷工

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

阻阻你們！

政府拒絕回應五大訴求 加上元朗恐襲 足證港共已經無法保護市民
恐襲陰霾令好多人開始連和平遊行都唔敢出
香港人連遊行自由、免於恐懼既自由都無埋
現在自發不合作運動 希望透過和平手法逼政府回應
避免每星期遊行流血衝突收場

不合作運動係透過合法增加政府管治成本、商界營運成本
從而令佢地對政府施壓

每一次不合作其實都只係阻左大家一陣
相比港鐵一次延誤實在係小巫見大巫
雖然有好多人會受牽連
但市民都會明白 如果黑社會問題不被正視，遺禍更大

我地和理非無辦法同黑社會正面衝突，只有透過非常手段去逼政府 逼警察正常執法
只要政治問題解決 不合作運動自然無以為繼
黑社會威脅大定失業威脅大 我諗大眾市民會識得判斷

最後想講 7/25 7:30 九龍塘

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

我地等緊一次大台呼籲既全民大罷工呀
配合埋地鐵不合作就可以完成香港從來無完成過既

全 民 大 罷 工

萬事俱備 只欠東風

你睇元朗個樓市？

好事

唔夠 要多d
要整郁埋支那

入室驗室㩒緊急掣

五毛黎
大家睇路

多謝幫推

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

幫政府遍地開花！

香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇到最底 記得聯署

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

1. 有義士腳部中槍

2. 有記者直接被催淚彈打中

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

所以希望大家幫手
1. 了解並更新上述受傷人士最新狀況
2. 找出更多未知義士受傷的資訊及片段
3. 廣傳讓更多人關注上環事發經過及受傷

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
- 18區連儂場
- 沙田新城市廣場

🥳7.25 不合作運動 - 0730, 九龍塘站

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎男女老幼齊反恐

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk

🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

🎊 On July 21, 2019：人道支援聯署

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

係，呢位P牌真係五毛黎，咪再聽佢講，再搞港鐵一定會有反效果，公司已經有本來黃色師奶係度屌緊，真係想幫忙就727出元朗

你似D喎on9仔

再搞落去到時係香港市民清你哋場，唔係港鐵

挑 推左12個鐘400正評都無
收皮啦 傻仔
其實你真係好柒 唔洗周圍話比人知既